其實你問我答撚同廣告cap 圖撚一樣煩

今朝食左早餐 你問我答

驚自爆 唔問